有冇人父母係大學生? 你地覺得對自己成長有冇咩特別影響

如題

賺嘅錢多過其他基層同學老豆老母大把同學屋企人都係中學畢業 不過除左呢樣之外都好似冇乜其他特別大差異

父母係小學生

我個仔讀男拔小學話daddy你得碩士畢業好廢
真係冇撚計 天外有天

你有冇同你仔講你得小學好廢

佢個意思係佢個仔啲同學老豆phd

可能佢社大phd

阿爸大學生 阿媽中五畢業會考唔及格 feel到好大分別